今日入機場既大部分都和理非 取消左班機就應該立即走

如果和理非每日都可以令班機取消又不被捕
就係最成功既和理非前線
無必要留守
因為旅客走唒佢就可以亂拉亂鎖亂打人
和要非係唔會有反擊能力
唔好天真以為人多就有用

只要每日都唔比人拉又夠人入機場令班機取消
就成功既策略